愛上了老闆。。。

但佢有老婆了

雞

愛上左老闆既高薪厚職咋掛

唔係為錢，佢真係好完美